原來國尋晚制裁左歐盟PSC 翠翠已經超越慈禧

一次過制裁歐盟28個國家大使 慈禧都係對8個國家宣戰
好滾動 贏太多了 贏到收唔到手

同場加映

比利時前首相 歐洲重量級政客表示中歐投資協定已死

All talk no action 撚衝緊入嚟

我走先 幫我頂住

敗登尾国：歐洲歧視亞洲人

如果廢侵仲在位
中歐投資協定已經簽咗

咁要搵人改改佢，求高手

总加速師
蛆国强大了

歐盟係想all talk no action架，共朝唔畀之嘛！

成個歐盟咁數變金剛棒

其實都幾好，逼EU歸邊，冇得再諗個投資協定

你太睇得起左癌
奶共係唔需要經歐盟組織

All action no talk

我們歐洲人不吃這一套

我地侵侵對住歐盟成日戰狼, 要靠肥蓬幫佢執屎

習大大：政治還政治，中國14億人咁大市場 外國資金會繼續留低搵錢既

Too much winning!

中国內循環又贏

咁歐盟問美國佬攞咁多錢
以侵侵性格都好難唔戰狼

侵一路當正自己一人做大佬，全世界嘅盟友都要聽佢講，所以咪一個個走人

所以貿易戰搞嚟搞去都係主力美國對中國，歐盟反而就好似同你唱反調，走返過去同中國合作

而家新嘅美國政府就玩返舊嘅嗰套外交模式，所以以前嘅盟友又歸隊

原本唔想同人攪到咁疆/脱鈎
但攪吓攪吓乜都為面子，結果向住脱鈎方向行

真

逐個逐講傾都煩啦

軍費條數就係搞唔掂
侵：錢同人都係我出
領土就你哋嘅

人地自動送上門再塞幾個幻幻比佢地煩既就唔係共產黨啦
好似宜家煩緊既就係歐支協議班推手

nous chinois ne mangeons pas ce préservatif

拉攏歐盟搞中國係我侵前朝留低嘅政治紅利嚟

即係下次唔係8國聯軍, 唔係18國聯軍, 唔係28國聯軍, 係最少三十幾國聯軍?

睇黎呢幾年真係打得成

樞機

咁又點
做大佬唔照住啲細嘅
仲認你個大佬做咩鳩

鬧完交繼續做生意

嗰啲放負傻9見一個屌一個

呢邊話無搞新疆，個頭就制裁講新疆嘅外國官

其實佢知唔知咁樣即係默認咗有搞新疆

拯救樓主老母

陣間一定有五毛入黎放負，打定底先：

（正視聽）不停講all talk no action班仆街唔係放負五毛就係比五毛影響既on9仔

奧地利, 比利時, 保加利亞, 克羅地亞, 塞浦路斯, 捷克, 丹麥, 愛沙尼亞, 芬蘭, 法國, 德國, 希臘, 匈牙利, 愛爾蘭, 義大利, 拉脫維亞, 立陶苑, 盧森堡, 馬爾他, 荷蘭, 波蘭, 葡萄牙, 羅馬尼亞, 斯洛伐克, 斯洛文尼亞, 西班牙, 瑞典

好襯

軍費換影響力、話語權，美國要印美金好難咩

中國賺咁多美國錢，手上D美金咪又係用來買成萬億美債，入番美國袋

但係又有另一個post話歐洲佬好想奶中國

老實講中國有發展晚城市係得中間果幾個，有錢既都集中曬係個度，周圍個d窮到仆街又無受過教育成班未開發咁，成日講14億其實係加埋曬班小數民族海外華人個d俾人屈入條數 真真有幾多人係打得既 淨係講軍隊有幾多係少爺兵淨係識打飛機有幾多真係打得既？到時真係打仗班少爺兵實扮病退役之後捉班無知識水平既農民去打，實力有幾強心照啦

好少可見佢講嘢咁快

東德八婆窮一生力去奶共，結果最後一年比翠翠熊反枱

中國會係亞洲搞亂檔, 減慢工業流出中國. 地區不穩就會令本來係中國想搬既人再諗過. 中國就可以綁實呢批商家做人質.

投資協定要過歐洲議會 仲要逐個會員國國家去通過wo

就係單獨擊破 打散歐盟
中共就係想有啲二五仔國家唔跟大隊
一個個黎同佢傾 有一個就有第二個 歐盟本身在抗疫已經不和 加埋中國連橫
中共就係賭呢樣野 唔係點會咁快反應

納粹德國版圖

有無人玩過total war系列，翠翠應該晚晚煲

外交成就除左買撚左好多大豆成為贏家之外
仲有d 咩？

中共做撚盡仆街野

反還反 講呢d假設性既嘢冇意思

china people dont eat this condom

太好啦，加速，千祈唔好停

歐盟態度劇變好明顯，都搵唔到其他解釋

真係唔簽既話你再講
而家只係一個反開共既鬼佬咁講

好
大家屌我好啦 唔好屌樓主

唔好學5毛講野啦。

地球都成80億人
少14億都仲有好多生意

想同做唔同ge

佢一定以為個世界好似啲弱智電腦咁易玩
困難模式都玩唔贏

我翠威武，單挑全世界， 唔洗人幫！

講真如果習大大搞到上海廣東啲人搵唔到錢
會唔會個個好似清朝個時咁搞獨立

到時就中國幫美國出

而家係支那action先喎
關all talk no action 咩事

全票制
只要有一個國家過唔到都唔會通過
過到立陶宛國會先算

迷侵力可唔可以講下點解侵拉唔到歐盟一齊打習

就咁向歐盟各國

支那人：就算打下台灣，作為全球最大市場，西方為了自己的利益也不敢制裁我們

你哋打啦⋯⋯

All talk no action

其實一句講晒 大家鍾意呢一種

1. 美國單打出重拳，打關稅貿易版兼且不停制裁中港官員

2. 美國+盟友統一步伐制裁但係力度唔及1.

好呀，垃圾EU成日想賺蟈家錢

你哋咁樣笑啲圍爐侵粉得唔得㗎

好巴

入嚟就係要睇呢張

而家係翠翠搞鳩歐，歐都未撚還拖

如果侵喺度緬甸根本唔會政變

百國聯軍

緬甸政變同美國完全無關
係軍方驚昂山素姬削佢哋權

佢就係要全票制失效 瓦解歐盟
逼二五仔脫歐
如同英國一邊話制裁
一邊都話要商務合作一樣 中共就可以各自傾

明唔明

唔好俾佢停 加速加速

All talk all action